【沒事兒】武漢「方艙醫院」開業20日後，完成歷史任務休業。

疫情源頭武漢市，曾急急覓地改建成多間方艙醫院集中收治輕症病人。內地官媒昨日報道，由於「疫情防控出現好轉」，武漢市礄口武體方艙醫院「休艙」，不再收治病人，成為當地首家「休艙」的方艙醫院。

《長江日報》旗下長江網昨日報道，當日下午，武漢市礄口武體方艙醫院的34名武漢肺炎康復者出院。他們將轉送到隔離點進行14天隔離。

從本月11日晚起，礄口武體方艙醫院開始收治患者，截至3月1日，累計收治病人數330人，累計重症轉診人數32人，累計治癒出院人數232人。

不過，雖然宣告休艙，但醫護人員依然原地待命，救援物資、設備也進行封存。
《長江日報》

咁早起身呀洪非凡
長江日報都貼, 不如貼埋大公報人民日報?

點解要貼〈長江日報〉？

你地班飯民打手點解唔打去問下「肥佬黎」既？

飯民打手【沙格拿（反愛）】造反呀？

質疑你地領導人肥佬黎貼長江日報？

盧寵物可以去無漢救援啦，已經安全

火葬場比醫院有效

高溫消毒「多、快、好、省」消滅武漢肺炎」病毒

你估佢去武漢先？定陳同佳去台灣先？

可防可控

洪非凡又屈泛民

累計收治病人數330人，累計重症轉診人數32人，累計治癒出院人數232人。

可以閉館即係冇晒病人，咁330 - 232 - 32 = 仲有64人去咗邊

64係一個暗號來

沒事兒

休艙係因為火化晒化晒灰
全部死撚晒所以疫情防控出現好轉

清除病毒既好方法。